====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sans entrer dans les détails , je voudrais vous indiquer que le véritable problème , le seul problème des plans d ’ urbanisme , comme d ’ ailleurs de tout l‘urbanisme c ' est de savoir anticiper .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

